一間喜茶 就睇到香港人幾咁垃圾！

做咩都一窩峰，永遠係當有個熱潮出現 就一班人衝埋去，唔會去分析過濾。

香港人真係好醜

依家先知？

講真你憑咩話人垃圾先
排隊試新野都垃圾？
買杯野都要比你批評？

買杯嘢飲都唔俾，又唔係用你啲錢

飲野都要批鬥

係 連登都有熱潮 開post屌啲人飲喜茶

連登世界係現實嘅嘢越hit越要反